從孫子兵法同魯迅看出1月1日應否叫港獨

1月1日民陣遊行應唔應該叫港獨？決定前我地先睇下以下兩句。

孫子：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗

魯迅：中國人的性情是總喜歡調和折中的，譬如你說，這屋子太暗，須在這裏開一個窗，大家一定不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就來調和，願意開窗了。

呢兩句大家都明，但點解會同叫唔叫港獨有關？

首先，中共係一個極邪惡而又對權力有病態式執著嘅致權，佢地會不惜一切維護自己嘅權力，除非去到走投無路，否則係唔會自願下放權力。

上面孫子講果句，意思係追求上等的，可以得到中等的；追求中等的，可以得到下等的；追求下等的，什麼都得不到。你面對共產黨，你要求懲罰黑警，佢會當你係臭四，但如果你要五大訴求缺一不可，佢就有可能會用一兩個訴求黎塞住香港人把口。但如果我地要五大訴求，我地就需要追求比五大訴求更上層嘅野，即係香港獨立。當全香港主流民意都係要求香港獨立，共產黨先會考慮俾五大訴求，因為佢地天性係唔到死果刻都唔肯讓步。

上面另一句係魯迅講嘅，意思好明顯，如果我地要開窗（爭取五大訴求），中共係冇可能俾我地，我地都好難爭取，但如果我地要拆天花板（香港獨立），中共為左調和就會考慮答應五大訴求

TLDR: 無論你係真心想香港獨立，定只係希望五大訴求，我地都應該叫香港獨立，因為只有我地再行前一步，中共先有可能退後一步

如果同意我講嘅，請幫我推一推俾其他人睇到。

推一推

希望大家去1月1前可以睇下

其他人睇完覺得冇錯就幫手推下

一個人推唔郁啊

一步步升級
之後可以支持東北三省脫中歸俄,
上海民族佔港口自重,
再之後兩廣擁兵自重, 拒絕養起北支那

推

內蒙盡早回歸蒙古國

明明發明光復香港時代革命既人都係支持港獨點解唔可以叫埋香港獨立

其實而家做乜都比人話港獨
咁不如直接叫港獨啦
到時林鄭佢地仲驚過我地

錯
香港獨立係要做出黎
唔係叫出黎
得個叫字原來冇plan既
跟本只係廢話連篇

但好多人連呢個覺悟都未有，好難叫佢地做

光復香港，時代革命!
香港獨立，唯一出路!

已經做緊
經濟圈已經係獨立第一步

佢地思維上仲未有獨立呢個諗法，起碼講出黎係最清晰直接

個plan? 冇架
冇plan所以唔講
唔講所以冇plan
冇plan所以唔講
唔講所以冇plan

到經濟圈成熟到可以冇左支那都運作到
跟本唔需要有咩覺悟

只係唔叫獨立口號
冇話唔行獨立既現實

香港一日唔獨立
一日都會比中共食住 㩒住嚟屌

憑咩覺得獨立左就唔洗比支那㩒住黎屌？

唔會咁大個支聯辦喺度先

推推推推推推推推

改個名中國大使館

黎個明顯就係door in the face 既concept
情境題：下星期想去人地屋企睇波，但唔知點同女朋友開口講
：男朋友
：BB

：BB，我想去韓國睇香港對中國。
：你而家好撚有錢咩？收皮啦
：唔好咁啦，世紀大戰都唔睇得
：而家唔係唔比你睇，但係真係好貴
：咁我落酒吧睇囉
：酒吧好多女，唔比
：點呀，我想睇波呀，咁我去frd 屋企得掛？
：好啦咁，早啲番啦
：計劃通

目標唔set 高啲，所得既野一定會愈低

中共唔介意整多個西藏

先有資源
再有憲法
最好有埋軍隊
最後先拎獨立口號出黎
咁簡單既先後次序問題都唔明？
而家冇人唔比你討論前三樣
但講獨撚就跳晒step
再偷換概念話人係大中華膠泛民打手

冇錯，就算獨立左中共一定都唔會死心，但每樣野都要一步一步黎。要徹底解除中共嘅威脅，我地就要追求比獨立更高嘅野，即係支那滅亡，不過果個又係另一回事。

樓主清醒
同埋，就算有人接受唔到獨立，都唔好割呀，兄弟爬山呀

到左今時今日，已經唔係佢會唔會對香港點，而係佢能唔能夠對香港點。

55

呢個例子日常化好多，但道理完全一樣

睇hunter x hunter，小岡老豆都有教

女朋友？
而家係你識左條女第一日就直接問人今既屌佢好唔好
人地問你做乜9你就同人講中國人總是喜歡調和折中的

有道理

到時大大聲同中共講：你唔撚俾雙普選同完整既自治就要香港獨立！

2020.01.01 重新出發 民陣元旦遊行全攻略

個LOGIC
我覺得可以求統治世界
咁中共會拱手讓位比樓主

我都即刻諗起魯迅嗰句

依個例子拉高左兩步！手足有經驗呀

五大訴求都講左半年啦
新一年仲只係講五大訴求口唔口臭架

終於係連登見到有識之士

笑話
真係獨立係要有血元素

Door-in-the-face